Дан массив случайных чисел. Написать программу для вычисления факториалов всех элементов массива. Использовать пул пото-
ков для решения задачи.

Особенности выполнения:

Для данного примера использовать рекурсию - не очень хороший вариант, т.к. происходит большое выделение памяти, очень
вероятен StackOverFlow. Лучше перемножать числа в простом цикле при этом создавать объект типа BigInteger

По сути, есть несколько способа решения задания:
1) распараллеливать вычисление факториала для одного числа;
2) распараллеливать вычисления для разных чисел
3) комбинированный

При чем вычислив факториал для одного числа, можно запомнить эти данные и использовать их для вычисления другого, что
будет гораздо быстрее